有冇人09年 golf gt 1.4 tsi 上satge

波箱有冇事
諗緊上唔上 驚壞波箱

人哋個部冇事唔代表你個部冇事

唔好搞咁多野, 直接換GTI啦

直接買架Mk6 GTi都係幾皮

1.4搞咁多野

副乾七 仲要09年

daddy比得雞幾兩雞我，我又想要同啲朋友仔講架車有幾快有幾勁

岩岩入左部 GTI 5代 08年車 操緊車 幾好揸

1.4垃圾車，學咩人寫電腦
得咁少錢買架ae110啦

5錯

認真答
扭力唔過300nm冇事

1.4真係篤嚟冇撚用

寫完即死波箱

淨係搞尾段 將個250Nm谷到6500轉都仲出緊囉
咁數字上馬力都會大咗架 但係實際踩落就

09年車再改鬼咩 vw十年車 留番d錢黎維修保養啦